分手的理由？

其實分手需要理由真係好on9
咩性格不合 無咗新鮮感....
其實説穿 唔中意就係唔中意
唔再中意一個人點解需要理由？
正如有人唔中意榴槤芫荽陣味 有得解架咩？

但係偏偏兩個人的關係入面 如果一方想分手
對方肯定又會問點解 所以一定要唸個理由同對方講
問題就黎了
一個可以令對方接受又唔傷對方自尊既理由要點講？

想分就分啦 又要扮好人咁唔傷到人 唔想傷人咪唔好分囉賤種

中意其他人咪認左佢！